美媒揭WHO怨中國拖延公布資訊 世衛官員未否認

WHO雖然屢次在公開場合「感謝」中國分享武漢肺炎疫情資訊，但美聯社近日取得WHO的內部文件和錄音檔，顯示WHO官員曾多次私底下抱怨中國分享的資料不足、遲遲不公布基因序列，令WHO難以評估病毒能有效人傳人的程度，白白浪費寶貴的時間。為了哄勸中國政府提供更多資訊，WHO官員只好公開讚揚中國。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
WHO周三在每日例行的疫情記者會上，被媒體問到WHO對這則報導的評論，「當事人」萊恩沒有直接回應提問，也沒有否認報導內容，而是看著文稿，簡短表示WHO領導層及員工皆依照相關規章，日以繼夜與會員國共享訊息及與各政府進行坦率對話，並說這就是他的說明。

WHO D 人會唔會要負刑事責任
唯有幫支那食左隻死貓啦。

為了哄勸中國政府提供更多資訊，WHO官員只好公開讚揚中國。

哩個係咩logic？？

掉番轉頭諗咪make sense

支那: 你再唱衰我, 我就唔比料你地

威脅

BB仔要Un gu gu

WHO今次害死全世界

隱瞞疫情 導致他人死亡
美國/盟友都應該有呢D法律

WHO班高層, 小心成為孟晚舟2.0

沙士當年係WHO總幹事一開始已經完全唔信支那
一早動用支那境內私人Contact套料
之後逼迫支那認同通報有確診個案

不過當年總幹事本身撈開政治
做六年首相
點得黎咁容易俾支那悠忽

睇返全世界每日新增個案 條curve 仲係升緊上去

要下台階
但支那人從來都係比面佢唔領情
打到佢起唔到身時就乜都可以傾

你睇藍屍同小粉紅就明

唔好玩啦 支那唔比資料你係佢錯

你應該公開叫佢快撚啲比

等其他國家施壓

乜撚嘢叫讚佢等佢比多d資料你

老老實實呢家呢班連做人既資格都無

唔通同你講因為收左錢。所以要大力讚揚支那咩

推

而家班仆街似收左錢 又想作故仔甩身咁

點解呢單野無一間香港媒體報咁既

WHO自己放料
食屎啦清算硬，情況不明竟然on99唔用worse case scenario去諗

係咪可以見到世衞收皮

收咗黑社會錢做野，就包埋食死貓，你爆老細個名命都唔長